仲有無人玩overwatch

有意留低tg 一個人玩好悶 利申新手

ps4 here

有，仲有睇overwatch league 添

PC版

糞game

mercy ana main
啲fd 轉晒去玩apex

真係無人玩

有呀 仲玩緊

++

間中玩下

PUSH 1 PUSH !

留tg先得架一係留你個id我加你

唔想同垃圾韓狗排呀

有whatsapp group

隻新英廢到笑叫人點玩

冇人的

有人呀

垃圾銀牌冇人同我玩

有人咩?

我同你玩

有 自入